1- Certifique-se de ter instalado o gerenciador de pacotes yarn  
2- Após clonar o repositório, pelo terminal, vá até a raiz do projeto  
3- Na raiz, digite: yarn install para instalar os pacotes necessários  
4- Em seguida, digite: yarn dev  